只係用左一日時間

梁天琦post已經唔見左